[突發] 牛屎佬打到入西鐵站!!!!!

林卓廷FB!!!!